蕭若元、蕭定一冇仇不成父子

好似前妻生點會有感情

係連登仔屈佢

佢個仔藍佢都係藍

Push